成班廢老唔死都冇用，紅土D建制票多撚到呢

成班廢老福建佬幾時死呀屌你老母

有班人收錢投票
全香港又有支那人
老人院又可以一車車去

跟本好難阻
唔係政府點會大安旨意

根本成班冇自我意志既入去投票
屌你老母，北韓都冇咁撚過份啦
過75歲每次投票前應該做番個老人痴呆測試先啦

雖然好撚口賤
但好好笑

屌你，今日投票果陣，見到個阿婆吸完，比張票果黑警
佢都唔撚知要做乜就比人送左去票站

樂民應該都失守
楊永杰太多廢老票

每日150，d票日日種。幾時可以收緊150